#Requisitos
IDE Visual studio code

 - Node js
 - Instalación de web3 utlizando npm install web3... revisar que se haya instalado correctamente
 - Servidor ganache	

Java es orientado a objetos, solidty es orientado a contratos
##Pasos
 
 
 * 1 Creación de un archivo de contratos con solidity:
 https://remix.ethereum.org/#optimize=false&version=soljson-v0.4.25+commit.59dbf8f1.js
 
 // Como requisito, vamos a instalar ganache
pragma solidity ^0.4.18; // version de solidity, extensión .sol Compilado con: version:0.4.25+commit.59dbf8f1

```
contract hello{
    
    string entry;
    
    function setEntry(string set) public{
        entry = set;
    }
    
    function getEntry() public view returns(string){
        return entry;
    }
    
}
```
1) cración de proyecto con express generator (referencia: https://www.sitepoint.com/create-new-express-js-apps-with-express-generator/
https://zellwk.com/blog/crud-express-mongodb/
https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Learn/Server-side/Express_Nodejs/skeleton_website#Enable_server_restart_on_file_changes

)
    > npm install express-generator -g
1.1) instalamos nodemo, que permite reiniciar el servidor automáticamente.
    > npm install nodemon
2)generamos el proyecto 
    > express blockchainapp
3) change directory:
    > cd blockchainapp

   install dependencies:
    > npm install

   run the app:
    > npm start

4) Creamos un nuevo archivo 

5) Auto iniciar:
    npm run devstart

C:\Users\juanp_pzspam\Documents\workspace\blockchain\3.web3\blockchainapp>npm run devstart